屌奶星，果個香港跳高女神成個人妖咁

企係阿SA側邊真係高下立見，自暴其短

睇片仲恐怖

上鏡唔錯喎

人地邊忽廢老呀

kelvin boy都唔識

$480

kb 都有人唔識😂😂

著哂紋身 個頭又綠又紅
佢係咪想keep到60歲都係咁既款
正正經經搵份跟車做下啦好心

人地運動員黎咋，唔撚係選美呀屌
咁都好開post批人

屌奶星，呢個連登post樓主成個人妖咁

痴線D人做乜無啦啦屌kb

邊撚個啊 冇人識你喎

咩撚野垃圾黎阿？

講到佢好撚出名,你係街問10個人都未必有1個識

KB都唔識就證明你日日夜夜都睇 CCTVB

d 小學雞冇聽過lmf?

痴線，乜撚野kb呀，老奉要識佢嫁

從來唔睇電視

我估係垃圾中小學雞先識既野

見過KB 真人, 應該無咁矮架 wor, 佢應該有180 左右

聽過lmf一定要識入面d人?

Kb個look真心柒

唔聽lmf就係小學雞？

小學雞就一定冇聽過lmf?

到依家仲以自己無知為傲，仲串鳩人
唔識就google啦，喺度講你唔識好撚威?

哇 你識佢 好撚威

唔識就要google咩

冇人想知

記住係楊文蔚

呢個post俾kb騎左

[quote]到依家仲以自己無知為傲，仲串鳩人
唔識就google啦，喺度講你唔識好撚威?[/quote Kobe Bryant 咁撚老架拿

佢條仔好似幾正

知唔知咩叫無知

Lmf 個鼓佬呀小學雞

聽LMF唔識入面d人

咁你聽黎做咩撚嘢啊

唔知人地係邊個就要屌人 唔識就自己google啦 無人迫你去識 又要唔想知 但又要問 答完又要屌返轉頭 可能人地撈得掂過你呀

笑撚死

講講下又真係似偽娘

聽lmf咪又係以前啲mk小學雞 而家大個左就巴屎閉

女佢老母神咩

認得係真pk個主持
但冇諗過係lmf成員
反叛青年老咗搞遊戲節目

KB點解張張相都係咁上下動作/手勢

咩年代 仲剩係識以貌取人

lmf都唔撚識 廿四味識啦掛 暑假真係勿上高登

7到 點解會話女神

點解變左講kb

d女成日要招呼佢個下慘

右邊嗰個打緊邊隊波？

睇錯跳樓女神

拍埋大橋卓妍隔離真係高下立見

唔理，照屌，最多後入唔望樣

第一睇以為香取慎吾

不過無咁短

而家先知聽歌要識曬成隊band入面d人 對唔住啦下次唔聽啦

冇人識你啊

女神條腿好撚長咁
有無人知佢幾高

重點放左係kb

無人識你

淨係知佢係lmf同係viutv有節目
又唔係咩偉人又唔係有咩特別技能又唔係香港第一人
點解要識佢

估唔到 無知嘅人仲可以咁自大 仲咁驕傲咁
世界變

KB唔多人認得 係事實
但唔好將自己嘅無知合理化

利申：日日睇VIUTV

睇留言就知道又到放暑假時間

著flyknit識貨喎條女

其實佢叫Kevin

人地冇人識到 都可以做到Vans
唯一香港代言人 雖然唔係啲咩名牌
但係起碼國際品牌 你地班井底之蛙咪繼續係到打飛機囉

痴線講到而家啲中學雞會識kb
佢地連lmf係咩都唔知啦
最多咪知邊個係top gdragon

唔著李寧都識李寧

著vans見到d柒頭做代言都唔知乜水
仲以為無錢求其去搵件mk做

法

咪話你地井底之蛙囉 自己唔識就以為全世界唔識 放低鍵盤出去睇下世界啦

Vans
你講得出口個下好笑

識啲垃圾好撚威威呀屌你老母

kb係lmf個鼓手....咁都唔識今年幾多歲?

連登最多係咩？中學雞 佢地識西咩，又要自我中心屌返人轉頭，講都曬氣

呀豬呀狗都做得女神

世界大戰抹黑宇宙了

咁你應該要失憶先可以威威啦

kB威水史 : 裸跑彌敦道

我對住你真係笑 你以為Vans真係垃圾呀？踢足球同打NBA個啲千萬億萬鎊/美金年薪都着啦 係係hk先比你咧啲以為公廁垃圾mk牌

做乜撚野姐
縮返入你老母個西入面啦

人地玩音樂嘅就俾你班井底之蛙當無業廢老
香港人真係好撚膚淺

連登已變小學雞集中地

唔識無問題既 但跟住又要笑人廢老
比人笑返井底之蛙就嬲嬲豬
識佢唔係威既 但唔識又唔問仲要屌返人真係好小學雞

唔撚夠出名比人笑廢老
啲人就要扮哂老屎忽話人井底

玩爆你個腎 lmf成員 幫好多演唱會打鼓既鼓手
佢其實都算曝光率好高
班人無知仲覺得係正常

利申無聽lmf都知

唔撚夠出名 = 廢老
咁就真係井底啦

你唔好以為個世界圍住你轉啦 事實你真係井底

連登d小朋友真係好撚低質

KB要擔心自己5,60歲點

唔好將無知當係醒目啦

唔識野都可以屌返人轉頭

屌
佢又唔係太出名
有人唔識好正常
咩撚野唔識google
得張圖名都冇
拎個mk樣去做image search
唔識問人比人屌中學雞
其實咪又係老屎急表現

成班扮哂老屎忽

我有睇佢做ViuTV 啲節目呀
咪又係懶玩得其實夾定哂劇情

佢有咩咁巴閉呀

你地笑人廢老 我笑返你井底唔撚得?

kmb我就識

16 7歲去做暑期作業啦屌你老母

連登真係好垃圾

笑你扮老屎忽囉

同你一撚樣囉
淆底獸

潮伯 kb 都唔識

無知點用你地班撚屌知唔知呀
你話唔識林鄭就無知姐

我識你老鼠咩傻鳩 淆你老母咩

唔識邊個kb
lmf我識啊，但鼓佬？
一個樂隊最唔出名既咪鼓佬囉
仲好意思問人識唔識

佢乜水
世界第一鼓佬

成班小學雞見識少仲聲大夾惡
無知仲要覺得好威

連登仔個個都唔識架啦

入來睇世界大戰，點知戰場唔係條女

鄭中基舊年場澳門演唱會都係kb打鼓

你老母夠唔出名啦

X JAPAN 點計

唔識一個鼓手嚴重到好似唔識劉德華咁

識恭碩良都唔識佢啦

唔屌到你以為自己好撚型 屌那星
u know what the fuck I'm saying
用返落佢個look又幾夾

唔識唔緊要最多咪話唔知乜水
依家唔識仲要聲大夾惡笑人廢老先比人有位入話佢地無知

屌真係笑撚死
識多你少少野就話扮老屎忽
教埋你做人係咪做得你老豆呀
返去做暑期作業咪出黎賣笑啦

你驚劉德華再老啲唔會比啲小學雞話廢老?

大陸落嚟

屌你, 人地運動員啫
駛唔駛要跳得叻又阿Sa樣呀

無撚啦啦屌 KB 做咩

人地紋身染髮MK 又有罪？

連登大部分人(定係而家啲中學生同大學生)真係好低質

似

田雞？

無知真係好可怕

而家唔係話你識唔識kb啊
你唔識kb 冇問題
問題係你班撚樣錯撚哂重點
明明講緊條女
你班撚樣就要以貌取人
係到講kb 係話緊你地低質off topic啊

你唔識人又知人係lmf鼓佬咁鬼馬既

成班小學雞
論音樂界 kb 手鼓係香港數一數二

人地最近鄭中基 許志安 容祖兒等等都有搵佢做鼓手
你見識少唔好嚇親人

BOY????邊撚到BOY呀? 睇過

Kb都唔識 成班小學雞

利申 睇完post先識

有睇玩爆你個腎
算啦依家d 00後串過馬撚 新會員串柒老屎忽

唔知唔等如無知喎

人地老唔老著得柒唔柒關你撚事咩，係又屌唔係又屌

入到黎個個完全離撚哂題
變左討論kb

真心定假膠

Sales都唔敢屌

夠膽講呢到話識kb既都無聽lmf
純粹因爲youtube

大家咁話

我都係睇真pk先知佢叫 KB,之前知有條咁既友，但唔知咩名

小朋友齊打交

葉世榮就識

痴撚線

DLLM可一戰

識多個人就話人井底
收收皮先啦
五十步笑百步
縮返去老母個西入面啦

大隻

扮老屎忽咪抵屌囉

Yoshiki 一樣大把人唔識。

痴撚線po
無啦啦屌d唔關事既人

屌你😂😂😂

唔係想踩佢，但我覺得d人又吹捧到女神咁好誇張，佢運動方面的確好有成就，但係成就同樣係兩樣野。

傻豬

岩

得喇 知你地唔識喇
成班中學雞一人講一次

左邊個阿嬸以為自己明星啊

唔睇身型，淨睇個樣 好撚似男仔
睇埋個身型，嘩屌，男仔黎既喂

kb 好正wo 無睇過玩爆你個腎？

有追po咪知囉

好心收山啦
七老八十仲反叛look
自己都覺得嘔心啦下話

個咩kb真係唔識佢
可能得d垃圾潮童mk先識

無知撚屌返人轉頭

太極 鄭中基 許志安都係垃圾潮童mk

同我一樣高 影過相

依到D連登00後真係惡撚過狗

佢有180 咁阿sa應該都有170

ching唔識貨，食過有腹肌既女仔未

家陣真係有閪就女神

人地烏低咗身

我90出世都唔知個廢老乜水

其實呢家咁多新人出道，
邊到記得邊個打邊個呀，
大家俾D時間新人發展下啦

阿sa差唔多老成倍都贏

班小朋友唔識又好正常..
我地以前小學雞聽lmf果班今時今日都20幾歲
何況lmf都唔係比小學雞聽
今時今日班小朋友係聽坤哥
今時今日d小學雞邊會睇爆腎 上得youtube唔係睇達哥就大j
你地唔好怪班細既

話人廢老.. 希望你地到時去到kb既年紀有佢一半成就

跳高女有17幾架嘛
咁廢老有180都唔奇
阿sa咪16幾囉

認同，無知唔緊要，但唔好周圍講啦

有聽lmf 點唔知 kb 原來係成員
Btw 以前用 winmx or 上 boxup 聽 lmf/ MP4 唔夠膽開大聲個喇叭，驚比老豆老母鬧

睇你點定義
你都可以叫李慧詩女神架

唔識kb唔緊要 但做咩屌kb

１７２

嘩屌

冇啦啦講咩廢老

如果kb係廢老,呢度大部分都係廢中

咪撚係 kb撈得掂過好多人

成班無知小學雞
Kb係lmf打鼓果陣你仲係你老豆個春袋度咋

咁都好屌

成個post都好小學雞

其實kb 之前一直都係tvb打鼓
好多演唱會佢都係打鼓

應該一直以黎都係做鼓手為主

真矢一樣大把人唔識

我識坤哥味得囉
成班老屎忽

lmf都冇人識

唔知以為KB係天王巨星，講到唔識佢就井底蛙咁

屌要講出名band無人知就好正常啫，人地唔聽開rock咪唔知囉
正如你唔係做果行點會知果行既知識

吃撚

無名氣無實力 點解要識?
你話呀sa 楊文蔚都唔識就無知啫

KB都參與過tvb youtube viutv呢幾個較熱門嘅媒體
話唔識佢果啲到時平時睇開咩 先完全接觸唔到佢

又唔係咩電影電視明星，接觸唔到好出奇咩。咁都可以拎黎笑人無知

睇楊文蔚個wharf廣告 真心幾難頂

十二個局長都未認得曬啦. 識佢老鼠咩

KB呢啲先真男人，有咩問題
韓國嗰啲乸型先係正常咩唔通

KB係Lmf打鼓個陣，一樣係無人識

見到佢個look搞到我諗起龍心
皮膚又黑

柒撚到

參與過就要識
宜家全球國際化左好耐
你話唔知邊個Hugh jackman邊個Katy perry，eminem 甚至c朗 美斯都話
一個只限於本地仲要非主流文化非最top嘅藝員，唔識佢就叫無知

LMF當年根本就唔係紅到街知卷聞個隻
本身佢地就唔係玩主流pop
我肯定twins fans都多佢地十倍
可能你話香港人唔識beyond就無知
Beyond起碼係亞洲都係紅透半邊天
LMF連本地都冇衝擊過講到上左神台

嚇撚死

睇開日劇,美劇,美國talk show

本地垃圾媒體冇睇過

有冇人講下beyond當年有幾紅？

巴打黎傾下

比呢度D 人講到唔知邊個KB 好大件事咁，就算我之前有聽過某D LMF既歌，睇埋PK 先知有呢個人，但啱啱先知佢係LMF 既鼓手，你話喺香港唔知邊個劉徳華就話啫

佢地要刷存在感,唔識kb = 無知

笑死 你班中學雞淨係識得以貌取人
見人地頭髮有顏色有紋身就當人mk死臭飛

係咁衝出嚟話無人識佢 唔識人都唔洗咁串
本來你地係唔知都變成無知啦

有少少料嘅人都咁樣俾你地踩到一文不值，香港真係無撚得救

一個post就顯露出連登依家低質到咩程度

講撚到lmf上哂神台，就快上搖滾名人堂咁，其實就係唱非主流粗口歌咁大把。 你以前聽果陣唔係因為佢唱粗口好過癮，唔通係鍾意佢歌詞背後有深度？
唔識咪唔撚識囉，就係笑鳩佢冇人識啊點啊？
係啊你識好威威啊

原來LMF係香港既音樂始祖
唔識既係小學雞!
一定要聽

快d背熟 lmf 堆人名仲要記埋樣, 如果唔係比人話無知,進而拖低連登質素

做咩無啦啦屌佢

連登變撚到咁

根本就成班小學雞憑人地個look咩都唔知就話人廢老，跟住又有班真心膠話咩lmf鼓手就一定要識，唔係話你一定要識，係想你地唔好咁撚無知憑人地外表就批評人。 咁依家話埋比你地班hihi聽佢係lmf鼓手，仲有鄭中基，容祖兒等人既演唱會鼓手。咁佢仲係咪廢老呀屌你老母

過氣哂都要背

你講kb我會諗到Kobe Bryant，
呢個真係唔識。

kb真係世界仔黎 識好多人

連登

小學雞鬧交咩 笑到我

難得有個企呀Sa 側邊既人平過呀Sa

識又點 唔識又點 咁都好嘈一餐 on99

楊文蔚好撚正 屌哂你地個份

成班小學雞，Kb都唔識?係井底睇cctvb睇咗幾多年???

知唔知無知用係邊？
識件垃圾mk個名有咩用？
傻西

唔識咪唔識
班傻仔以為識左好似讀多本書咁
講到好有學識咁
笑死人

成個post好低質

男人睇女人唔係睇樣睇外表咁係睇乜
唔係話唔欣賞佢運動勁，兩回事黎
正如好多人都笑細威架啦

有講錯?
客觀陳述佢真係成個男人樣呀嘛

真囉俾樓主講兩講又真係幾似